今日初三赤口 入嚟撩交嗌!!

請出招

你班垃圾肴底?

屌你老母，單挑定隻抽

公廁臭G

即刻駁嘴!

打你10個驚閪咩

搵緊你阿媽?

聽日要翻工
不了

睇你個樣返到去咪又係比老細屌

做臭G都驚閪

唔啦

咩叫條條大跟通羅馬

好撚好笑呀屌你老味

你老母做開雞
所以生左你依個雜種弱智狗想比人屌

比啲新意啦垃圾

唔識打個路字?

你隻狗屌錯你老母閪
生左你依隻識講人話既狗出來

來吧！

屌你老母呀